「現貨」100蚊6個台灣鳳梨

網上見到，有手足比人棄單。

想食平靚正台灣鳳梨盲去抬一箱走！

鴨島鄉民 Ap Lei Man
15 小時 ·
【22:51 UPDATE: 感謝黃圈的愛🥰
我地暫時要熄一熄先份form，比啲時間島民統計下仲有幾多箱🙏🏻我地會係到update 大家🙇🏻‍♀️】

【棄單鳳梨🍍求收養🥺】
話說本區黃店 〝heunggongjai香港仔〞 早幾日同島民講
有香港人早排同個台灣果農訂左800箱鳳梨🍍
原本係想支持台灣果農🙌🏻
點知熱潮過左就比人棄單😭😭😭
希望可以成本價$100原箱6個散貨
除翻開都係17蚊個，真係又平又靚🥺
D貨星期一就到啦，希望大家多多益善，盡量幫手散貨🙏🙏🙏
自己食、送人都好啊🥺😂
但為行政方便，暫時只接受原箱購買
4月20號下星期二起，係位置黃竹坑既heunggongjai香港仔自取
有意想大批要嘅黃店歡迎PM我哋
鴨島鄉民幫手出車費💪💪💪
記住保持熱度啊！！！！
傳送門：

push

推

你肯叫台灣菠蘿先上連登開post

block左你好耐
成個怨婦撚

我捍衛廣東話怕咩你block

元朗黃店賣緊80-85蚊(6個一箱)

可能唔同大細。 有分幾號size！ 越大個越貴！

原來生果都幾好做喎，初初賣40-60蚊，都3-4倍利潤

睇唔撚明
係個台灣果農比人棄單
定個香港人只係幫人訂，但比人棄單

得張google form

有冇website FB MeWe

100蚊6個都應該係細size嚟啦

點分 台灣鳳梨 同 中國扮台灣鳳梨

搵到

配圖得只公仔連台灣國旗都冇（唔夠誠意lor）

跟翻台灣嗌有咩問題

讀寫障礙？

應該係
咁可唔可以解釋下係邊樣

尋晚巳經話唔收單，仲post上黎托呀

正wow

【22:51 UPDATE: 感謝黃圈的愛🥰
我地暫停收單，比啲時間島民統計下仲有幾多箱🙏🏻我地會係Facebook update大家🙇🏻‍♀️】